[社交網站問卷調查] 抽獎送300Hath(5名)夠開Multi-Page Viewer

麻煩各位幫幫手

有咩係到幫到手
我可以幫返你架

以為開係動漫台
有人會要Hath

chrome大把插件用

不過照done左，巴打加油

你使用中的社交網站能幫助你統計你所做過的活動嗎? 例如跑步, 看電影 *

依題做乜9

熊貓網good

可以開其他野架嘛

唔該晒

對唔住 1999左D

即係有D人中意跑步
會用D APP紀錄 例如RunKeeper (我未用過架)
咁 FACEBOOK個D可唔可以幫到你咁做.....

唔該晒巴打

好似無PM

各位巴打要Hath/Credit留底熊貓ID
講底要Hath或幾多Credit (4500Credit = 1Hath到, 每人最多500000)

Hath只限頭5位, 上面D巴打另計

再次感謝各位填左既巴打

多左個0

話說點hath你點儲的?
都係hentai@home?

搞掂，不過我覺得你不如再搞過份問卷好過，有幾條問題我都唔清楚你究竟喺度想問乜，例如社交網站的周期究竟係乜嘢，點解有得揀多於一星期，又或者例如第二題你使用多個社交網站的原因是？例如我想係答Twitter上面有得follow唔同嘅人，但係點解我冇得選擇呢個選項？第三題何謂統計你做過嘅活動？例如去食飯嘅時候影張相咁算唔算係統計咗？咁同之後嗰一題你會在社交網站記錄活動嗎有咩分別？我覺得你份問卷係唔同地方都有啲問題，不如你諗清楚你想問乜，然後再整多次仲好啦。

jason5133, 你覺得我suggestion 就隨意俾d我啦

會員每日派
@home太煩啦

多謝巴打回覆
可能我用詞唔係太好

1. 周期係指幾耐用一次

2. 第2條個目的是睇自身需要定係因為朋友而用多過一個

3. 係統計次數, 即係你係FB留過睇戲, 佢可唔可以幫你統計睇左同一套幾多次

4. 1個係問D網幫唔幫到你, 1個係你會唔會紀錄

時間關係 無得整多次

交到功課就算啦 (合格就得

寄左10000Credit比你做testing
呢邊你回多次 確認之後我下次sd埋其他比你

比bitcoin

thx 巴打 收到

同埋學校功課點解要咁認真去做問卷啫？其實你自己去老作啲答案咪得囉

係, 幾年前做左

同埋年年聖誕(好似係
佢都有抽獎架
你係個POST到有回既話
佢都會送道具比你
就是每日送你1hath

已寄左其他比你啦

想順便睇下D人回答係點
同埋順便送下D野出去
擺係到都無乜用
自己夠用就得

之前掛左成個月@home得70hath,之後放棄左

起碼有努力過
以前我係玩佢隻GAME
之後懶

未試過掛@home